(連登上新聞) 無家少女Laura靠自己生存，網民竟叫人做ptgf

原本個post某d說話仲難聽, 篇文已經無cap到. (ie. 有人直接話「做雞咪得」)

無家少女Laura靠自己生存，網民竟叫人做ptgf出賣身體 文字 精選
由 純情跟蹤狂
於 4 小時前發表

近日看到一單關於無家少女Laura的報導，很想打一篇文章詳述。

Laura是土生土長的香港人，自小與姊妹被後母虐待，只有18歲那年，父親與後母把她趕出家門，從而被迫流浪街頭。她在沒家人沒親戚投靠的情況下只好找朋友幫忙，不過朋友的家始終不能用作長居之地，所以社工介入Laura的個案，讓她住在青年宿舍。Laura早上讀完高級文憑的護理課程，晚上又要趕去補習，亦有去餐廳打工自力更生。

本來以為當Laura公開樣貌之後，大家會開始關注青少年問題。奈何網民就開始失焦，竟然認為她大可以做ptgf賺取金錢。老實說即使小編不是她，看到那些留言也絕不好過。Laura雖缺乏資源但仍寒窗苦讀，努力讀書希望可以做到護士。她沒有想過要出賣自己，因為其實大家都知道沉淪在賺取快錢當中，就會不能回歸正常生活。

明明網民平時口口聲聲厭惡ptgf，為什麼現在又指責人家有風骨，不懂利用自身優勢做ptgf；又或者叫她找個有錢人做老闆，想導人入歧途？相信這世界上搬龍門最快的人正是網民。另外又有人質疑這是煽情故事，所有都是女生自己編出來的....看到這些留言我也是暈了，難道香港真的容不下一個堅強又有勇氣的少女嗎？

我想說的是：你沒有經歷過這些事，不代表這些事沒有發生過、沒有存在過，你很幸福那恭喜，但同時香港有不少人都是無家可歸，每日都擔心三餐溫飽。當我們找到Laura，理應給矛她支持和鼓勵，而不是繼續猜測她的故事之真偽，再為她捏造文章。所以現在網上世界太黑暗了，本身背景已經有缺陷，還要被人鬧，鬧完要跟你們說聲多謝嗎？

.......

小編突然認真不是想跟大家說教，而是這些案例實在太多，而政府的資源又太少，在相近成長背景生活的我的確感同身受...說到底，都是政府的問題。

原本個連登post

連登仔個腦淨係裝呢啲野
唔好怪佢地

連登仔上黎鳩up
都有人認真mode on99

個腦諗住點踩人地

呢啲傳媒真係好易做，
拎部份網民鳩UP放大，
然後又喺其他POST拎部份網民意見出嚟對比，
再屈網民搬龍門。

扮傻咋嘛，志在引起罵戰，咁嘛有人留意佢囉

又嚟網民講嘅野當新聞 垃圾hk01

主角係後生女、形象正面嘅咪呢啲狗屎垃圾嘅負面回應都上到呢啲垃圾媒體囉
換著係廢老俾車撞死嘅新聞，連登更加一面倒話抵死，你咪又一篇文都唔出
廢老俾人話抵死冇悲情少女受人冷語咁好炒作嘛

大把傻鳩連登仔真係認真

咪睇下『上連登勿認真』呢句嘢用到幾多次囉

社會好大怨氣
好多人都無人理
有人理嗰d 自然招嫉妒
覺得涼薄只係因為怨氣唔夠大
當人工再減, 工時再長,租金再升, 壓力再大,
任何人都會由可憐個少女變到妒忌嗰少女

真係自從黎左連登冇見過人打『上連登勿認真』

報紙佬曲直不分

連登勁多中小學雞

今次係fanpiece 係鬼紅底01

呢篇都叫新聞真係笑大人把口
抄抄寫寫就一篇

呢d咪揚威中外囉屌你老母
連登＝網絡流氓

炒稿炒到咁樣 好心就唔好㩒入去俾佢賺click rate啦

d人個腦係咪得嗰d野
真心冇屋企連hall都冇得住好有問題囉

積下口德啦

講咩ptgf真係冇撚腦
條女有家庭問題固然慘
但我覺得佢應該努力d讀書
如果入到U
至少有hall住 同埋可以同政府借錢生活
加埋做下補習 四年大學生活應該冇咩問題
畢咗業可能會辛苦d 但要生活都唔太難

最慘大把連登仔唔係曲線
嗰個話生到個樣咁靚已經袋咗幾百萬落袋，我信佢絕對係咁諗，都on9嘅

報紙佬放大網民說話固然有問題
但某班連登仔把口真係好撚臭, 呢個都係事實
個post有D留言係會令人睇到燥

人地要做 ptgf 一早做左啦
洗你地班撚屌教咩
雞蟲都無腦既

成撚日話人地曲，上連登勿認真，
咁以後講咩都唔洗負責嫁啦？
你覺得好撚好笑咩，講野之前用下個屎腦啦

其實有啲野真係會潛移默化
好似勞資糾紛呢個gag, 而家連fb班「正義」網民都開始接受
雖然話高登連登咩人都有, 有好多唔同意見,
但當中某啲共識就好似規範同意識形態咁,
對接收者社教化嘅威力比我地想像中大
到底玩緊膠定真心, 真係自己先知喇

連登仔出名係垃圾就緊嫁啦

公道講句，屋企有問題係好撚煩，留又辛苦，走又未必走到

唔好同我講咩十八歲就係成人自生自滅，好多人三十歲都未搬到出黎住，仲食緊住緊屋企

呢堆人又要讀書又要維持生計，其實幾撚辛苦

咪on9 la，十八歲前趕過女出屋企咁撚麻煩，十八歲理論上成人左再趕方便得多

叫佢做雞有咩問題

On撚9，當自己係偵探呀而家？
乜撚都你覺得你覺得，咁撚醒就咁係度鳩up呀

而家係咪歧視性工作者？

content farm 都好睇

下?

明明網民平時口口聲聲厭惡ptgf，為什麼現在又指責人家有風骨，不懂利用自身優勢做ptgf

你班死毒撚仲有咩好講

呢句高登時用only 咪撚轉個名就當係
Cc台態度係srs bsns

垃圾Ming仔咪試過幾次，仲要post返上黎話乜鳩屌打連登仔😂

同我結婚啦

抄登中學雞柒到上報

睇篇報導覺得條女好撚慘，但睇完連登仔留言又覺得唔慘 依家好迷惘

有冇佢ig？

姣__ __篤

连登仔个个心直口快 讲事实 反映社会实况阴 暗一面 唔识隐恶扬善

唔好怪佢地

有冇佢ig

賺稿費

原來扮野

9up唔使負責任？
咁何妖夠係9up啦
連登仔

屌你老母 咪又係雞一隻

講到唔叫就唔會去做雞咁
大把港女有屋企養都去做雞啦

有冇ig

連登出名仆街

原post仲有人繼續講 "甘靚女去做雞咪吾洗窮囉 擺明無腦啦" ....

結婚跟做雞係兩回事, 正常老公唔會將老婆當係雞. 你阿爸都唔會將你阿媽當係雞啦.

有圖有真相 post已完

死港女

講完乜7比人屌就話上連登勿認真再串人係認真撚

立於不敗之地

以為咁難得有個勵志 清泉靚港女
到底來原來又係D IG女神做新聞博上位

又跟車太貼

佢呢啲相
我自己一張都都搵唔到